依排咁多人推介隻 極光.US 想知買得過？

妖股

買啦，正股驚西咩

正股就唔撚驚？咩道理

表面OK，同好多支大企合作，但唔知人地俾咩OFFER佢。所以收益存疑。